Paul Haeman D眼鏡掂唔掂入唔入流？

有冇推介

以前入手左一副用到依家
個時聽店員推薦買
但其實呢個品牌唔值咁貴

帶梗，幾靚
不過唔入流